这项措施在得到皇家批准后将于下个月生效。 法国立法者通过法案禁止转换疗法迈克尔·k·拉弗斯| 2021年12月15日|华盛顿刀锋 
 拉梅蒂在自己的推特上指出，一旦得到皇家批准，该法案将成为法律。 加拿大参议院通过法案禁止转换疗法迈克尔·k·拉弗斯，2021年12月7日，华盛顿刀锋报 
 这种同意可以帮助孩子减少对医生的压力和恐惧。 如何和你的孩子谈论COVID疫苗|Jean Levasseur | 2021年11月12日|科普 
 至少在不久的将来，奥巴马必须得到国会的同意。 2014年9月24日，迈克尔·托马斯基|每日野兽 
 消息传开后，人群中掀起了一阵赞同的涟漪。 妮娜·斯特罗契利奇2014年8月27日每日野兽 
 首席执行官马克·汤普森(Mark Thompson)建议她应该如何与巴奎提出这个问题，并设法获得他的同意。 被解雇的《纽约时报》编辑吉尔·艾布拉姆森炮轰媒体，劳埃德·格罗夫，2014年7月18日，每日野兽 
 一群政治新人，以及前工党和保守党选民大声表示赞同。 英国茶党颠覆了政治吗? Nico Hines | 2014年4月30日|DAILY BEAST 
 地板上的人群半心半意地低声表示同意。 2013年8月14日，埃及政府暴徒在拉巴静坐中殴打我 
 那个粗壮的准将哼了一声表示同意，然后沿着林荫道庄严地滚了下去。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他点头表示同意，并带着由衷的善意付诸实施。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 丹东坚持认为，他们必须忽视屠杀，至少暗示同意他们的必要性。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 因此，许多并不完全赞同国王所说的话的人，在他结束讲话时，也一起大声哼哼着表示赞同。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 医生发出了一声悲伤的同意的声音，仿佛受到了很大的打击。 然后说:“你的意思是他从那以后就再也没有去过那里吗?” 雏菊链|夏洛特·杨